投票日 我地只能用壓倒性既票數去對抗政府既各種出術

年輕選民得兩成
好難過半

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！